香港人抵比人呃嫁，AQ水比人踢爆完仲有10萬個Like

TDLR:

藍色AQ水有10萬Like，但同類既黃色品牌Hyginova就得2萬Like!?
Hyginova FB:

=============================================

前日RTHK踢爆完「天然產品」AQ水含有化學合成物氯己定之後，引起一陣熱話，原來賣科技水既人係唔識科學、做生意既唔知自己賣緊咩、前言不對後語、謬誤連編，識化學之人都群起而攻之，但係AQ水仍然屹立不倒，至截稿之前仍然有逾101,000人 Like咗佢地Page，你地話香港人係咪抵呃？好彩好多幫襯既都係藍絲

我地又望一望另一邊睇吓黃色消毒品牌先，由2016年已經支持黃圈既Hyginova，原來只係得21,000個Like咋！佢有幾黃？Search吓佢啲新聞就睇到，唔單止上年612已經罷市，再耐啲係2016年Lancôme事件已經撐緊何韻詩

不過呢，買野除咗睇政見仲要睇埋效能既，Hyginova無毒、唔致癌、無重金屬、唔刺激皮膚，適合屋企有小朋友或者寵物既你！

而AQ水呢，就含有氯己定，藥劑師已經講咗有機會傷害眼角膜、中耳聽覺神經、導致皮膚過敏，甚至係死亡，所以想安心比小朋友用呢，就一定要揀人畜無害既Hyginova！如果閣下親人不幸墮入「邪教」，就快啲買枝Hyginova幫佢解毒啦，黃圈錢唔好慳
詳閱官網:

仲係Made in Hong Kong嫁

唔知AQ水咩事既可以睇返《鏗鏘集：防疫產品的迷思》，又或者係其他學者(例如K Kwong)既文章，又或者係舊Post

《鏗鏘集：防疫產品的迷思》

FB《文科生．歷險手記》專頁

【TVB】我有化學合成物,但我又係「天然產品」,我叫做AQ科技水

【自發任務】
💎AQ科技水💎

Facebook舉報佢
「購買體驗不佳」>「與廣告不符」

又話純天然，但產品又有氯己定，跟住又話氯己定只係殘留物，但偏偏就係因為呢啲殘留物先殺到菌
即係你隻野本身殺唔到菌，係因為咁好彩有殘留物先變成殺菌劑？
咁你啲職員話預防到武漢肺炎又點解釋呢？病毒同細菌分得到未？國家衛健委話你隻殘留物殺唔到毒喎，你岩定佢岩？

推

識Chem之人反駁

你啲好評同Like係買返黎？

對氯已定冇過敏都可以用既

邊個負評，出黎面對我！！

小馬

係藍店噴aw水會點架

個老闆話可以噴臉喎，噴到眼睛同耳朵都有機會傷

又係我，搞搞吓變咗一日兩Post

AQ水早期仲話可以醫濕疹，害死人

我之前叫雞搞到條j有啲紅點 問左下啲師兄試下噴AQ噴左幾日唔知係咪好彩 冇事 我都係今日睇完個鏗鏘集先知原來有氯已定 好彩冇過敏

誠實公司話你知！

「HYGINOVA只係對環境、對大家相對友善嘅環境用消毒劑，用咗唔會有金鐘罩，唔好諗住用咗就百毒不侵！」

係外國一早搞咗集體訴訟

推 HYGINOVA勁實在 成日叫人洗手好過用佢地支野

屌你正呀喂

忠忠直直…

Hyginova..... = 1:99

唔係連登有post我都唔知有咁既野

不推文

可否詳述

一、此訊息為一位退休老師在社群平台的貼文，他建議以漂白水、水和白醋，來調製「次氯酸水」。

二、查核中心諮詢專家指出，此配方理論上可行。不過，實際操作時，漂白水加酸恐產生有毒的氯氣，且白醋是混合物，不確定加入漂白水後是否造成沉澱或其他副產物，因此不建議民眾自行調配。

Btw 係aq留言屌，一分鐘就被block+ del comment

block咗都可以舉報
不推文

不建議民眾自行調配..?

因為有酸，會出氯氣有機會死人 但次氯酸水都唔係人玄無害，只係冇漂白水咁勁

請左好多人做marketing

點解要不推文

hyg marketing 廢咁多點同

PISH

其實有冇諗過為什麼仍然有10萬個Like？

原因也許係大眾開開始明白這是連登發動的，故不可信。

「在初生嬰兒、小童、成人和寵物的環境下使用安全。」
但呢句statement無問題嫁嘛?

咁由得藍絲比人呃啦

我比嘅屌你老母我要AV閪水啊

目前市面上的次氯酸水主要用於環境清潔，要避免使用在人體。此外，由於次氯酸水穩定性差，保存期限不長，久放會失去效果，照光容易分解，存放時要保存在不透光容器，且應放置兒童接觸不到的地方，以免誤食風險。建議民眾若要清潔手部，應以肥皂洗手，不方便洗手時，可使用75%酒精，才是正確防疫方法。

我都係想你地like返黃色品牌姐

P牌點負評

Pinned

Hi admin, 繼續del comment啦你

Push

環境，即係拖地果D，唔係直接接觸，老實講1:99都係一樣，因為太稀所以人畜無害，而唔係個原料本身人畜無害

Like 左Hy

多謝補充及指正

直接 Scam 啦

熱開22

其實有咩分別應該問，其實有無人理

想知佢D忠實顧客而家點諗
兩千銀買一桶幾十蚊既消毒水

push

一個係購物體驗不佳，一個係用 FB 做宣傳詐騙案嘅平台，你話FB會緊張邊個多啲嘞

兩千蚊買安慰劑

原來aq水買左十萬幾個like

本事弱智先會like,
弱智既唔會理踢爆

大家彈性發揮

買like既，唔怪得啲like數唔降啦

佢地覺得唔係AQ而係rthk呃人

不要不推文

如果真係咁無腦，抵佢比人呃，藍絲昆藍絲，好睇

AQ marketing 應該唔多人
當年仲係懵懂少年既我, 做過一個星期, 得我一個人
老板係兩公婆, 完全冇料到, 老板娘係新移民, 講廣東話都唔正
做生意既手法, 都係呃呃氹氹, 一貫大陸作風

A

sor慣咗手勢

唔記得ＵＰ新聞

買like之後同digital marketing講good job

個老闆仲噴落口添架，之前追文科生嘅post 有講過 氯己定超標

藍色經濟圈

咁佢買like嗰d都唔會因為佢俾人踢爆咗而unlike㗎啦

咁就幫Hyginova賺Like
利申: 無收錢

請個IT佬就blc得好快

我懷疑果D日本制防毒狗牌都係中國人做

每個鐘最多咪十幾廿個留言

寫個bot噉凌晨留言都del到

反而希望佢害多啲藍屍

邪教咁撚樣 仲話自己讀中大

已Like Hyginova

用緊好好用

aq block咗留言

推呀 總結得好好

香港獨立

AQ同cctvb不可分割

買like啦

一個字：賤

我再爆下當年係 AQ 入邊, 執到既一份遺書

弱智藍絲先會買

屌頭先唔比人回覆，搞到個post出咗熱門

可以舉報佢

老實講如果呢間嘢做得起先係災難喎

咁早出post而家先有時間

頭先上到熱門，跟住個post唔比人留言，跌返出去

唔好睇少港豬師奶嘅威力

曬我心機

師兄幫你一推
不過嗰屌票式標題真係好趕客，下次開post 可唔可以user friendly啲

我用正常標題無人入...呢個標題反而上到熱門...

其實屌既都係藍絲傻仔多, 連登仔應該唔會嬲

呵返馬仔

打死連仔

徙氣啦，啲掛頸清新機都有信戴咗會有個隱形抗菌防護罩包住自己。

其實我係想幫黃店谷like, 間藍店呃藍絲就算啦

有790萬冇like
大成功
贏曬la

但點解唔俾留言

[兄弟爬山] 點解遊行示威唔可以設計條路線係行山路？

佢不斷顯示線路繁忙定網絡繁忙, 連其他人都留唔到言, 但其他post又無問題

721

夜晚都唔知點上返熱門

推推

AQ水 白卡 同一樣野
出街見到邊個用就知

推, 呢d post 好用心, 唔用藍店之餘仲推介埋黃店

pish

多謝你呀

BTW, 今日見到hyginova喺三聯都有賣
咁樣會唔會比敵人賺錢？？？

有其他地方就梗係去其他地方買，例如hktv mall

人手置頂

undefined
【每日任務@17Jun】
:gem:偽人湯樂文:gem:
:cry:派喊 :new_moon_with_face:呼籲離巢

黨(港)鐵及TVB都見到你啊，明白你源自台灣，想開發香港市場的積極雄心。但你落廣告的位置以及選擇的代言人，都是明顯擺出「與香港人為敵」及「不做香港人生意」的姿態，勸君早日棄暗投明，在中立的媒體下廣告，及選其他人作代言人吧！

兩隻貓好可愛

呢間公司成日曬貓

喺香港班信徒就繼續集體讚頌

朝早先易啲..

凌晨上到晚話，可以keep到朝早，朝早再努力推可以hold到下晝

*凌晨上到既話

好彩有努力讀書
唔會信依啲呃人嘢

我會盡力

推啊

你隨心啦，間中入嚟打斷我五連就得嫁啦

多咗300人like

貓貓值得更多like

我晏晝都係呀

想投訴呀

堆

今朝阿伐果個好快就上左
唔知點解

朝早好少人就谷到上去

呢個時段我就唔奢求啦，頭先洗地組都洗咗成粒鐘

朋友話係

你朋友係?

唔噴臉就無野囉

無like過

LIKE左就LIKE左, 無啦啦唔會專門搵佢出黎DISLIKE啫
AQ水個朵臭成咁, 想翻身都幾難

淨低果啲仇RTHK、仇連登既，由佢地繼續比人呃啦

hyginova 黃到仆街

無野既，當普通消毒水用姐。
不過去買就唔好啦，個價標高左100倍

push 好耐之前睇過文科生破解
用完sample無買到

做咩拉

我懷疑P牌係拉唔拉到post

💎AQ科技水💎

義賣捐星火

拉post?
p牌推唔到

不推文就係拉post

好善心

個八婆聽口音應該係大陸人. 有朋友係入面做過, 個八婆作為市場總監係唔撚識野, 呢排上到位都係靠疫情, 但佢FB有幾百個回應, 入到去又咩留言都睇唔到, 擺明係delete晒, 呢D係最差手法

好似有人話係兩公婆?

尋日行過一田檔位
都仲見有人買緊

唔睇新聞/唔信科學, 抵比人呃

有冇諗過個度大部分like唔係真人先

Hyginova真心好用，推

你係咪傻咗？畀貴啲就係想買天然嘢，
"冇過敏都可以用"咁講的話用漂白水都得啦

成班死傻西

從來都冇LIKE過

都唔洗不推文掛

直接噴次氯酸啦

做咩做咩不推文

支持 屌完AQ就要有黃色替代品

咁比成幾舊水買支垃圾水做乜鳩

年頭買咗支跟身細支裝，我係皮膚好易敏感嘅人，狀態唔好時連用完Walch洗手啫哩隻手都會紅，但用咗hyginova無敏感

習慣咗

罰你推多兩吓

冇用aq水

有無朋友like咗個page, 叫佢回頭是岸

先前已經話佢地福建幫

負皮俾你個垃圾topic。

你覺得淨低果啲唔信RTHK、唔信連登、唔信科學既係咩人

點解要買佢個支咁嘅垃圾？

叫乜鬼野Virus 仲要姓Wu 係唔係高級黑

買like?

呢個比人刪咗留言

毫不意外

係香港人囉，whatever你覺得係咩人。但你如果覺得咁樣寫係冇問題，咁你不如寫人類係抵俾人呃㗎，生物係抵俾人呃㗎，白痴係抵俾人呃㗎，港豬係抵俾人呃㗎。

本來就唔係個個香港人都睇連登睇rthk，rthk條片有幾hit都未過30萬views，連200萬人五份一都冇，更加唔係個個都有空閒care一件product後面嘅science。

你想宣傳黃product，你可以換個正面嘅講法，屌人on9只會令你自我感覺良好，唔會多咗人buy你，屌票係發泄唔係宣傳。

普通 消毒藥水 賣貴十倍比你

而家outsource 左俾marketing 公司啦

唔好不推文呀，好似會扯個post出熱門

有個社會實驗係，一個人企響街頭呼籲人支持弱勢，但無人肯理佢，之後佢改為響街頭鬧啲弱勢無用，反而激起大家關顧弱勢既心，係問質問條友點解要話弱勢社群

其實我原意只係想大家關注黃店，標題令你難受，我表示歉意

已用緊

po去baby comdom同香討啦
呢到wfc

因為有好多傻仔重信

信係唔緊要既，因為真係殺到菌，佢覺得值呢個價咪得

呢間野古惑到無人有，俾人問到要兜

你都好古惑咁用咗不推文

咁撚貴

hyginova=次氯酸 同果d幾舊水一支寵物神仙水一樣咁搵笨柒

香港人=on9

我整合吓再置頂

UP!

重點整合：
1.據K Kwong所言，次氯酸水殺菌效能不如1:99漂白水
2.次氯酸水無毒，但仍然要避免使用在人體

K Kwong：「我唔會用次氯酸水，因為太稀」

目前市面上的次氯酸水主要用於環境清潔，要避免使用在人體。此外，由於次氯酸水穩定性差，保存期限不長，久放會失去效果，照光容易分解，存放時要保存在不透光容器，且應放置兒童接觸不到的地方，以免誤食風險。建議民眾若要清潔手部，應以肥皂洗手，不方便洗手時，可使用75%酒精，才是正確防疫方法。

《正確使用次氯酸水》中華民國衛生福利部

係我就唔理AQ水多啲藍屍買，最好當水飲
你知藍屍㗎啦，越讀真相畀佢聽，佢就話你係黑記，假消息，相信黨

好憎人講「純天然」，點定義「天然」？如果純粹係非人工合成就係天然，氰化物係咪都算係「天然」？

然後，崇尚天然的清毒噴劑被重新包裝成幾千元一桶的抗疫聖水，原來有效成份只是 5 塊港元一包的消毒藥水。不理解甚至隱瞞產品成份當然有缺商業道德；而作為消費者要精明的話，其實是需要科學而非是商業頭腦....

如果改做"有機" 點睇...

Ax有機水~!!! 幾千蚊一桶~!

人地已經叫科技水啦

就好似涼茶+感冒藥咁